點解機箱風扇會無啦啦轉快幾下又慢翻

A

0

過熱轉快啲

麻友係雞

岩岩開左一分鐘都冇

唔熱咪慢囉
嘢嘢轉咁快好快玩完